(另開)呢到有冇人熟early music?

最近想話搵下啲 中世紀後期至文藝復興早期既 民間音樂 仲要係德國既
有冇人話我知可以點搵?
最好想話了解下果段時期既音樂史
講緊好似呢種

好正好有特色

布蘭詩歌 求其一首

雖然我prefer純音樂類 不過呢種已經好近

推post，，